其實都唔係好明 點解佢對我永遠好似唔上心咁?

男女朋友 將對方地位放優先唔係好正常?
點解佢成日好似唔記得左我咁
其實係我太上心太小器定點
將佢放返低係咪好D

圖乜Q

會唔會放棄仲好

之前有睇過其他巴打講
當兩個人一齊耐左
好自然會覺得對方既存在係理所當然
咁就會覺得無論做咩對方都係度
咪會將佢既優先度擺低幾格

你地拍左幾耐拖？
有無試下拎出黎講？
拍拖最緊要係溝通
你唔講對方唔會知你點諗
正常愛一個人
係會著緊對方既感受

當然 如果你講完對方無改善/唔理你
就算9數啦

利申 過來人 同樣既事講完無反應仲大條道理
準備分手

拍左唔耐 半年
但轉個角度睇半年已經係咁 會唔會係問題?

我拎黎講又好似搵野串佢煩佢咁 佢唔鐘意 佢呢排已經好多野忙
其實可能只係我諗情侶行為太理想 以為佢都會係咁
做唔到我心入面咁諗

都覺得自己好小器 成日抽秤佢咁
好辛苦

或者其實係佢角度已經算係好上心
真係放我係頭位 只係我Feel唔到

想大家輕鬆d 呢句野其實係講緊因爲佢以前做得太多
所以今次想輕鬆返d？ 定又係我諗多左

唉 懷疑自己有病

如果兩個人無觸電既感覺，

拍拖真係浪費時間

可能只係佢唔係好鐘意你